<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[LAX2016]]></title>
        <description><![CDATA[LAX2016]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/lax2016/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2016 15:07:42 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/lax2016/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Un trekking et un coucher de soleil à Griffith Park]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Un trekking et un coucher de soleil à Griffith Park</h1><p>Le lieu se compose de hautes collines, de canyons, de bois, de sentiers de randonnée et de jogging, de pistes cyclables et d'équitation etc. Le point culminant est le Mont Hollywood, haut de 540 m. De nombreux endroits demeurent encore très sauvages. On y trouve le zoo de Los Angeles, un observatoire astronomique et des musées, parmi lesquels le Gene Autry Western Heritage Museum, le musée de la locomotive etc. C'est enfin sur le Mont Lee que se situe le fameux panneau Hollywood, emblématique d'Hollywood.  Toutefois bien que très grand, bien plus que le Central Park il n'est pas en centre ville mais en grande banlieue de Los Angeles. De plus il n'a pas été en totalité aménagé et de nombreuses zones sont restées encore totalement naturelles.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/b6e03ec917826b197424e41b312e0ea00c8d150f.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://archive.doobybrain.com/tag/griffith-park-observatory/</link>
            <guid isPermaLink="false">03737667-317f-4875-b2fa-da45f9d44e37</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 15:07:39 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Un brunch à l'hotel Château Marmont]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Un brunch à l'hotel Château Marmont</h1><p>Coupé du monde et hors du temps, il cultive sa légende depuis 1929, dans un esprit club ultra-sélect. Réservé à quelques happy few, de préférence du septième art, il devient l’ultime refuge des célébrités pendant la awards season (saison des oscars). On y va pour : vivre comme une star hollywoodienne (sans les frasques). Les gens du cinéma y séjournent plusieurs semaines à l’occasion de l’écriture d’un scénario ou du tournage d’un film, comme dans Somewhere (2011), de Sofia Coppola, pour qui le Chateau Marmont est un rite de passage. Le hot spot : le bar ultra-confidentiel et ses banquettes alcôves plongées dans une semi-obscurité. Le détail déco : les salles de bains surannées et les kitchenettes années 1950, avec les cultissimes cuisinières O’Keefe & Merritt Stove (on pense au cliché de Paul Newman, ex-résident, aux fourneaux, en short…). C’est le concept de l’appartement-hôtel avant l’heure. À faire : prendre ses quartiers presque exclusivement au lounge pour y retrouver ses pairs et faire des affaires. Plutôt que de se prélasser all day long à la piscine et malgré les charmants petits passages à l’ombre des bambous qui y mènent. On aime : l’atmosphère très particulière qui émane du lieu, entre passé romantique et présent décadent, à laquelle s’ajoute la sensation troublante de séjourner dans une maison privée. Impressionnant de l’extérieur avec sa façade blanche d’inspiration Renaissance française, il est étonnamment cosy à l’intérieur. Le + : le papier à lettres avec en-tête à son nom (à titre de résident) dans son secrétaire. Very exclusive.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/545bde6c604c4f7982a29899b719b7d9930563a0.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://madame.lefigaro.fr/art-de-vivre/california-dream-120513-381920</link>
            <guid isPermaLink="false">483e9e2c-5947-4dc4-aab0-c0c1bb86df0f</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 15:05:18 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Une après-midi a venice beach et une bouffe le soir dans le coin bobo du quartier]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Une après-midi a venice beach et une bouffe le soir dans le coin bobo du quartier</h1><p>Venice est un quartier situé dans l'ouest de la ville de Los Angeles, en Californie. Il est situé entre la ville de Santa Monica et le secteur non-incorporé de Marina Del Rey. Il est connu pour ses canaux et ses plages et est surnommé la « Venise d'Amérique » (Venice of America).  Sa plage est probablement le théâtre de la série Alerte à Malibu, bien que Malibu soit une petite ville (sans grande plage) un peu plus au Nord.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/040ab4c3-1ace-45e2-9528-574549f7a193.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/lax2016/los-angeles-une-apres-midi-a-venice-beach-et-une-bouffe-le/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">59f52046-5d7a-4daa-845d-bb070d6e4bea</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 15:03:30 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Boire son soda sur la route de Mulholland Drive]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Boire son soda sur la route de Mulholland Drive</h1><p>Mulholland Drive est une route pittoresque de Los Angeles en Californie entrecoupée d'une section de randonnée non goudronnée. Longue de 38 km, cette route se prolonge par l'autoroute Mulholland Highway, formant un ensemble de 88 km, le Mulholland Scenic Parkway and Corridor1.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/0fd0acc4-ab2a-4b85-9918-65ffb0f1de7d.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/lax2016/los-angeles-boire-son-soda-sur-la-route-de-mulholland-drive/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">ff74e4d3-dee3-421f-945a-01b72df85557</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 14:12:13 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Rouler sur les 39 km de sunset boulevard avec une bonne playlist. ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Rouler sur les 39 km de sunset boulevard avec une bonne playlist. </h1><p>Sunset Boulevard est une célèbre artère de 39 km à Los Angeles, en Californie, allant de Figueroa Street à Downtown Los Angeles jusqu'à la Pacific Coast Highway. Son nom officiel est West Sunset Boulevard, sauf sur la section qui traverse Beverly Hills.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/b76c421db08f47d7a0c10249a7c74acb95285a86.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/lax2016/los-angeles-rouler-sur-les-39-km-de-sunset-boulevard-avec-u/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b9746486-39ca-4d94-8d9a-1c9c2a180991</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 13:56:34 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Une journée à Disneyland California jusqu'à minuit]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Une journée à Disneyland California jusqu'à minuit</h1><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/bb115564f060eaf47263a7bcbc0690409545cb7f.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://disneyland.disney.go.com/attractions/disney-california-adventure/radiator-springs-racers/</link>
            <guid isPermaLink="false">ba135871-de79-4a94-a499-5ab4ef41256b</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 13:50:09 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[San Francisco: Visite de la prison Alcatraz de nuit. Au retour en bâteau magnifique vue sur la baie]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>San Francisco: Visite de la prison Alcatraz de nuit. Au retour en bâteau magnifique vue sur la baie</h1><p>L'île d'Alcatraz, en anglais Alcatraz Island, est une île située dans la baie de San Francisco à 2,4 km (1,5 mile) de la côte de San Francisco en Californie, dans l'ouest des États-Unis.  Elle fut nommée ainsi par les Espagnols car elle servait de refuge à de nombreux pélicans (alcatraces, en espagnol ancien emprunté à l'arabe "le plongeur"). Cette île hébergea une forteresse militaire pendant plusieurs décennies (1850-1909), puis une prison militaire (1909-1933) et une prison fédérale de haute sécurité (1934-1963). Occupé par les Amérindiens de 1969 à 1971, le complexe d'Alcatraz est aujourd'hui reconverti en un site historique géré par le service des parcs nationaux des États-Unis. Il est visité chaque année par plus d'un million de touristes et demeure un lieu d'observation des oiseaux de la baie.</p><img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/104dfa1c-775a-41ab-b6b0-de1603b6dcf3.png"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/lax2016/san-francisco-visite-de-la-prison-alcatraz-de-nuit-au-reto/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">3b15f6d2-06e6-43c1-972c-e7a8134d6d26</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 13:50:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Los Angeles: Un Hot Dog chez le mythique "Pink's Hot Dogs"]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Los Angeles: Un Hot Dog chez le mythique "Pink's Hot Dogs"</h1><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/4a09d74c5f7524d2448f69ed9149c7549a4a298d.jpg"></article>]]></description>
            <link>http://www.pinkshollywood.com/</link>
            <guid isPermaLink="false">0bb46bd1-704a-428c-a17b-24e5b04f2221</guid>
            <pubDate>Tue, 12 Apr 2016 15:30:38 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>